民望最低鄭若驊辭職下台？律政司回應：絕無此事

雖然民望已經創咗歷任司局長新低，但作為《逃犯條例》修訂主要推手嘅律政司司長鄭若驊，未見有去意，呢幾日仲去咗北京訪問，拜訪包括外交部、最高人民法院同司法部嘅中央部委，商討中港兩地法律同爭議解決方面嘅合作事宜，仲會出席「一帶一路」聯席會議，佢周三啟程時被傳媒問過，會唔會擔心此行上京會被勸退下台？佢話呢個議題唔係「今次開會嘅事」。

事隔兩日，政圈又再傳出佢落台風聲，今日一大朝早已有民主派流傳，今日會有高官辭職，其後《城寨》facebook就喺中午出post，話「政府高層流傳鄭若驊辭職下台，仍有待核實」。唔通政府想喺7.21爆發大衝突前向鄭若驊開刀降溫？八方就此向律政司查核，律政司發言人傍晚回應指，「對於有傳聞指律政司司長提出請辭，司長澄清絕無此事，並重申會繼續專業地履行職務」。大家空歡喜一場，繼續團結「反送中」。

空歡喜
所以話 有人下台好多人會收貨 就咁算
佢唔下台先係好事